［新手］想問富途牛牛、致富、渣打銀行 邊間開投資戶口最好

我用一個鐘爬咗過往巴打po過嘅文
法國大致上都係話
富途牛牛
-apps好用
-佣金低
致富
-歷史耐 1979年
-佣金相對銀行都平
-apps好唔好用唔知（有巴打話緊急沽出時有delay)
渣打
-2厘手續費（最低收$50 咁多間銀行最抵）
-唔怕會執笠
-apps見fd用過都ok

疑問
想知政府個保障投資者15萬上限係咪一定有得拎
要幾長嘅時間？
關於存倉費 係咪果個月有買到股票 就已經一定要比？
如果放咗隻股票出去 戶口無其他仲需唔需要收存倉費？

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)

On

8 securities 最好

Push

I meant lm stupid autocorrect 😂

有人講
但係歷史好似唔係咁耐
Apps無咩人講好唔好

港交所歷史最悠久
去開返嗰投資者戶口
仲要喺政府機構
比銀行仲穩陣

citi 而家仲抵過渣打
買入免佣,冇最低佣金

港交所投資者戶口
冇得買賣.
你要買賣都係要用其它.

渣打個app好撚廢喎

驚咪揸打，
唔驚咪富途。
So far富途個app幾好用同咁耐以黎都好穩定。

我都想講 仲以為有新app我唔知

Citi apps好嗎？

其實都幾慢 不過覺得起碼界面好過渣打

次次見你都係叫人8仔做打手做到咁

點解要驚嘅

用開citi加富途，citi個app夠廢啦。
不過用得銀行買都諗住長線架啦，求其市價入再仆暈自己等返357年算啦。

呢句有參考價值
唔該巴打

我就唔驚既，
不過始終證券行唔少人心理上係有陰影既。

3秒落單
有實時
邊個app夠佢快? 無知一問

證卷行同銀行一樣有50萬保障，今年最新安排

成日想問如果證劵行執咗 你會攞唔番擺係佢地到個啲錢/貨咩？

富途牛牛支那野黎

新開就咪用支那野啦
銀行嚟講好似citi最平

Citi低收100喎

咁又點?
以功能比功能
佢真係咁多間黎講最完善既APP
好多人就算冇入金,但都要睇佢實時盤
咁仇中連盤都唔好睇啦笨

己經取消咗最低佣金

港交所係政府機構
港交所買股票

死五毛 仇中連盤都唔好睇？樓主有話買紅股？唔比佢買美股？傻閪

係啦係啦, 港股市場掂都唔好掂丫笨
佢要買ETF,就唔會係港股買啦

我本身用緊8仔。最緊要唔使錢買賣，其餘就一般。

出糧戶口直頭免埋佣

8仔
支牛輸身家

收息就用銀行, 炒買就比較證券行收取嘅佣金同安全性

梗係一通。有溶斷設計。

開晒先, 又唔使錢, 而家啲行成日會改policy, 冇話邊間永遠最抵

炒買都係諗富途同致富
安全性都有政府保障嘛？

巴打 安全性嚟講 係富途買股票驚唔驚？

你要驚，你擺大貓中銀都係會驚

愈黎愈多人問點入市好代表咩

股災近了
賣哂離場

太多人買跌啦

香港買股票不嬲要去港交所排隊拎籌俾交易費

美股仲癲，班友call輪當正股買
你敢唔敢依家沽空納dee

睇還睇
而家問開戶口 咪撚用支那野啦

睇你自己需求
我都用過渣打
果陣冇trade咁密
一買一賣差唔多3~4千買賣費
一識玩又密左我就覺得唔抵啦
而家買賣費都係2千左右
當我走10隻股
已經慳20K
小數怕長計, 自己諗

牛牛你唔開戶口點撚樣用到實時呀
你係想講而家放唔放錢入去

富途牛牛幾好

用中銀買股票是否不智

唔係 不過中銀佣金又貴又收倉租, 大把更好嘅選擇

用致富
香港人既product

牛牛用家
幾好吖

美股唔用富途用咩最好？
諗住月/季供

ib ft 8仔

就係呢幾間決定唔到
IB好似最好但最貴

無錢用8仔 ft, 有錢用ib

巴打你推薦用咩
主要買港股

致窮掛

利申用牛牛

我自己銀行用citi, 證券行用致富同富途
最近都開咗8仔, 老實講8仔唔係唔好, 不過一分錢一分貨

8仔係唔係只有手機app, 冇desktop 版?
手機落盤方唔方便?

8仔只有手機app, 入數好慢, 落盤都算ok, 不過港股無實時報價

ib 一萬hkd起跳姐
一皮都無玩乜美股

我講緊佣金果d收費同月費

On9講緊開戶口係股票戶口
事但用一個空白twitter 註冊咪得 洗撚開戶
我都係無開戶 照睇到實時

你唔信就自己去試下點先有實時
對住ON9講野都哂鳩氣

咁正架咩咁有無存倉費?定得賣出先會收手續費

都係貪唔會執姐，要穩陣點都係係銀行買係最好，係證券行買最多買20萬好喇，因為20萬好似執左都有得賠，不過唔知幾時賠到俾你

因為金融風暴證券行比銀行大機會會執

買入免，半年後退
賣0.02% No min pay

本身都諗住用致富
但係冇乜巴打吹捧佢
隻apps 唔知好唔好用

長線揸就係銀行買喇，短線就用證卷

存倉費其實點計

每半年收一次，可能100 可能50

香港除左多分店大行，細銀行/證卷商無人收架啦

長線我都有匯豐 不過最低收費賣出賣入200

On9都話用緊 對住盲講野都真係幾哂鳩氣
你on9分唔到股票戶口?

致窮
輸左錢可以係連登捉個CEO 出來屌

一通

是但啦
最後咪又係輸晒

岩岩渣打轉咗富途
個app好用好撚多

第一, 幾年前佢岩岩開果年左右我都幾肯定要開左股票戶口先有LV2 行情
第二,我翻查咁上下既POST,都唔見唔駛開股票戶口(放一萬至十萬不等既活動)就有LV2行情

3秒落訂單
渣打個APP至少都8秒
仲未計睇價
我諗唔到有乜對比性

巴打，咁你有無換開美金，想知用citi 定富途換好？

睇下換得多唔多, 多咪用銀行換, 唔多咪富途

各有各好，銀行就安全，證卷就操盤快

銀行要打驗証碼
又要load佢老母，仲要確定幾次

驗證碼可以接受,始終係保障,牛牛都有交易密碼丫
但個確定頁面真係屌一聲出黎

當你trade熟左,點會number都打錯
同埋如果你all in, 渣打要自己計數可以最盡買幾多
牛牛有100%買,50%,25%咁買法

個app我覺得都ok呀, 幾好用

真心?上次想落盤入唔到, 火都黎埋

法你老母
國你老母

發覺呀，字都唔識學人炒股

20萬左右 買美股, 會長供長揸
開8 定 ib ?

ib hk

cs啦

驚咩人執笠姐擔心下自己個倉仲好啦

慢撚到仆街
之前用致富
第一次用咁閪嘅app

唔借錢8 仔
借孖展ib
有錢ib
月供 致富
離岸 firstrade
睇股價 TD Ameritrade

依家新開戶無得睇實時盤

銀行真係穩陣好多, 特別係大行, 我自己都用銀行

牛牛其實幾好, 有d人好偏激話佢支那野
你咁偏激咁清高,咪唔好買騰訊阿里
財經台,賺到錢就得,個時人人話阿里抽水,唔好買
我自己就係$190入左7位數字

講番牛牛,佢介面仲有好多function,好多野睇
又有一班人長期mon住寫comments,其實唔差
仲有一樣野,佢可以俾你買埋美股

牛牛interface

叫果位話我ON9 既巴打睇就岩架啦
就咁網上開帳有LV2? 傻的嗎

真, 有6位數起真係唔會理呢D濕鳩野
最緊要功能做得好,搵到食
唔會煩

lv 2 要課金

@新絕代雙驕三若湖

岩呀
課左即係已經開左股票戶口

@新絕代雙驕三若湖

其實要睇你有幾多錢,買開邊個市場
渣打平,但係成日壞,無得網上抽新股,好似剩係買港股,應該係最少功能既銀行
CITI 港股收幾錢我唔清楚,但係佢買美股都幾貴

巴打，你美股會係出面換錢入定係牛牛app 直接換

min 30usd in out最少60usd夠買隻ps4 3a game

我牛牛in out幾千usd都係 2.幾，加埋 5蚊唔洗

識野

app 入面即接換,幾分鐘完成
但要係平日香港正常交易時段
其他時候可能要等幾個鐘

8仔垃圾
致富黃可以用
牛牛大陸唔好用
中銀月供好用
係咁多

牛牛換着數d?定純粹方便？

你真係盲同on9
連應都唔撚想應你仲連tag兩次做乜鳩
見你咁博屌就應下你

第一，你本身意思係話就算無入金 要睇佢實時盤，上面咪有Ching 糾正你個講法 而家無呢個功能 自己柒左仲tag我做乜鳩? 以為自己岩哂？都糾正緊你呀on9仔 利申不過呢點我認我唔知而家新開無得睇 同以前唔同

第二，而家無唔代表一直都無 一直用緊佢睇美股 你仲要咁on9咁得閒曬時間左搵右搵 搵以前有無可能唔洗開戶都有實時 我真係無你咁得閒搵黎為左串鳩人

第三，（有無其他ching 糾正下）串流level 2行情而家要課金 不過你一直講緊實時咪即係level 1普通即時報價 偷換概念講講下變左lv2行情就算而家註冊左都一撚樣睇到即時報價

第一. 而家2020年,講緊實時,就明顯講串流,你唔講我差D以為2008年準備有免費實時網站呀 多次強調開帳先有, 即係想表達LV2行情,我承認terms係有錯,但唔等於我唔係講緊串流. 如果唔係求鳩其開個enet,aastock等都有所謂既濕鳩廢實時啦,駛撚去富途開帳?

第二. 樓主而家開帳,你講之前既野托柒? 你唔好撚講返97年之前大家都好撚好景,求鳩其打份工都買到樓? 哂撚氣

第三. 參考返第一.

完

你咪一撚樣答錯樓主 五十步笑百步
唔屌你都唔撚化 又唔撚認自己錯 以為一直都無免費串流 仲on99咁無限推論到97年前 用滑坡謬誤打飛機?

你都諗撚鳩
我真係以為一直都冇免費串流
所謂免費極都要去開帳入錢
而唔係乜柒都唔駛做就有得『免費』睇

一係咁,我渴求你搵返相關網址屌打到我收聲
俾我見識下『真免費』串流而唔駛做任何野

想問返 琴日開咗致富同富途牛牛
我見富途牛牛買美股只可以簡融資帳戶
佢話假設你想買11萬嘅 你得10萬
你買咗11萬就當你借咗錢
咁已經算借咗孖展？

咁致富美股係咪無孖展借貸成份？
買完美股唔會有經紀叫我補倉 斬倉嗎？

一直想開citi
棄渣打

IB

同問，想開美股

係, 買多過自己錢, 就係孖展, 落盤有warning.

牛牛

想問下夜晚牛牛係咪入唔到錢？

應該等到第二日先用到

etoro

你要開先睇到

想問有冇人用致富，次次登入都會話冇報價戶口，係咩事?

如果每次都你咁，可能是系統setting問題，建議你直接打去CS問（25009199）

睇你需要，牛仔係真係好抵

好似要課金或者入夠十萬

銀行真係用黎長揸股，短炒黎講牛牛真係屈機

個活動上年上半年完左

渣打同牛牛都用緊。

渣打由我讀書用到依家都成差唔多7-8年，果陣覺得好正，因為係銀行得黎又無最低佣金收費。

早兩三年轉左牛牛，好似80年代既人去到未來咁，原來買股睇股可以咁方便，仲$1佣都唔收，果陣慢慢每日每日過$50k過去牛牛，過晒d錢過去。

依家因爲係渣打有mortgage link, 所以d cash都係擺渣打，有時買股票如果唔急會過錢去牛牛先買，如果急就係渣打買，每次渣打買都好心痛，一買一賣都幾舊水佣金咁。

用牛牛啦如果你無mortgage link 之類要考慮。

金融風暴證券收皮既風險高好多

用恆生唔駛10分鐘過數你仲爽皮

存300K落去好似有?

牛牛有冇機會美股免佣？

咁唔知,我一世免左近排

你放心啦, 呢D活動一定間幾個月keep住出吸客

富途牛牛迎新優惠送左一股匯豐 賣又賣唔到放左係度唔知做乜鳩

有冇人睇過牛牛註冊時既私隱條款? 好中国色彩 會唔會驚

派息時 食你手續費囉